一雙手只要握成拳頭

能捱過去

講得好